究竟邊條仆街發明貼價錢係餐具到？

究竟有幾on9先可以做到
有腦都唔撚貼落去啦，
叫人點meet，用砂膠都擦到手軟

有無同志有其他計對付？
利甲，用開砂膠同風筒

潔而亮

冇人叫你用沙膠

普通擦膠都得啦

砂膠快過普通膠啵 可以鏟撚起哂d貼紙白底

熱水浸都ok

你啲餐具無花到咩

無呀，我用藍色呢舊

番梘水

買完返黎仲搞咁多嘢
去其他地方買好過

用牙刨啦

至幣大部分家品店都係貼死左落去
今日老母買左6隻湯匙返黎，冚家拎每隻有三張貼紙 meet到我成隻劇咁

用火酒抺
唔怕可以用wd40

如果膠製怕唔怕？

用橙水

自膠

橙汁

用白電油去膠紙跡一流
起完用洗潔精流返就ok

呀媽買左啲木筷子返黎
撕完價錢痴立立都唔知點用

洗指甲油嗰啲洗甲水應該都得

正解。
一浸一抹搞掂。

完

木製仲白痴

好多餐廳專用黎去標籤貼紙

用風筒吹